MTR見習技術員

巴打 睇到有人講今年可能無呢個位
淨係得學徒 學徒就不了啦 有HD仲報學徒咩
真心頹 我都想報
真係無嘅話諗住點 依家有無揾緊其他野報

報左啦...
佢話4個星期內有面試
不過唔知有冇我份

即係今年仲請?

點解唔請?
deadline唔係5月咩

如果冇就做返sub仔

佢冇出post wo
唔係以往都係會出post請人咩

你唔係報呢個咩?
之前會係邊度出post?

[url]
[/url]
2年制呢個

很抱歉，我們找不到該頁面。
您可以嘗試：

搜尋過千以上的職位
按上一頁再試試

我淨係報左4年制哥個...
完全唔知有個2年制既

呢個係for HD或者ASSO grad報的

我大學畢業...應該報邊個?

其實我係16年畢業...不過因為某D原因冇做野兩年...依家就算報grad e人地都唔會請我了
所以我先走去報技工...

技工好似唔過一萬

唔緊要...有得做就得
我唔介意由低做起
不過唔知人地肯唔肯請我

同埋MTR grad e好似好難入...
要有first hon+英文好

邊科畢業？

mechanical engineering
second low

Mechan 有沒去兩電睇下
佢地都好似有請

冇啦...
我又唔係fresh grad...又冇相關工作經驗
人地邊肯請